點解美國拍特攝片可以高班過日本仔咁多。。。

人地復仇者聯盟全球期待

相反日本仔堆矇面超人仲係柒下柒下咁成幾廿年都冇長進過

d 垃圾cg真係笑撚死人

點解咁都有fan屎支持

拉打要一個星期出一集，仲有春丶夏丶冬季電影丶外傳不停趕出街
你復仇者一套2-3hrs嘅電影連剪接用咗1-2年時間製作
唔可以咁比較

其實都啱，動畫都可以有劇場版，明顯係高一級。特攝片都可以試下掉多d budget做一次

人地後台係迪士尼阿 點比阿大佬

演員唔係鬼佬 打唔入世界市場

得亞洲人圍內睇

mcu d演員鬼佬 白人 靚仔 睇落都冇咁毒

以前美漫都好霉 而家睇美漫英雄片變左潮野 連d女都唔笑你毒

但睇拉打一定毒

講深度美國差太遠啦
你拎黑夜之神出來比可以但打鬥已經輸咗

其實無得比。
但真正將英雄大亂鬥拍出來日本先係先驅，你美國人仲on99 J緊本漫畫

咁到底邊個勁？

拉打咪又有電影版

利申 拉打fans

拉打撚不願面對的現實

打鬥日本勝美國
特效美國勝日本

其實見到西遊記電影原來香港做特效真係唔拍特撮太浪費

打鬥勝美國。。。笑撚jor

除咗牙狼同打鬥有少少觀賞性之外其他垃圾堅係柒撚過dark knight

特別係飛踢同轉身訓地果d情境愈睇愈老尷。。。

有budget就有質素架啦

你有無睇過曬4大特撮........

係勁多有錢仔同靚女睇
去希慎個ht show行轉個個靚女都話要同im thanos映相打咭
隨時對條故事線仲熟過你

悶到on9搵閪睇

分別在於
電影同影集個分別 (同埋日本仔唔識拍商業片嘅節奏)

就算美國有power rangers打鬥好睇，但功勞在日本導演同武師 你美國佬鬼識拍打鬥
dark knight打鬥同星戰一樣垃圾公認啦，唔好響度拉埋特撮片落水

特攝有超人撐停

住

賣玩具唔叫商業？

復仇者一個演員既人工夠拍完一輯拉打

自己計數啦

90年代戰隊才是王道。
超人的話由昭和到zero為止公認打鬥係特撮之最
拉打除了RX之外平成套套都一個餅印，好睇唔好J

超人，日本icon

係，
牙狼垃圾好叉悶

同哥斯拉齊名，拉打都要行埋一邊

你咁計成本
唔怪得強國會玩手撕日本仔

好想識呢D靚女

就算同marvel同dc既連續劇都係冇得比

budget都差一截

打鬥日本勝美國?

美隊啲打鬥係cg黎?

近年美國果D點可以同發展咗近半世紀的日本特撮比？？
日本早在90年代拍緊英雄大亂鬥，美國電影人做緊乜？
美國唔係90年代引入戰隊拍PR仲用日本人導演都唔會學到人地果D手法，當然日本人D武打其實是學香港武打片
你要明白互相關係

香港要拍拉打可能拍得仲正過日本
美國拍英雄片要計到超人果時喎......

但未有PR之前啲美國英雄片打鬥真係....

日本特攝D服裝皮套感太重....搞到成套片好似俾兒童睇咁

嫌呢樣的話可以唔睇。

都有人覺得marvel DC英雄啲樣兒童向啦(在廢老同唔睇英雄片的人眼中)

marvel冇劇情，on99.

仲要10套有6,7套都係平庸到仆街
要比應該同power ranger比
但power ranger都係買日本版權,
同類型同規格美國好似無自己原創品牌

多餘啦power ranger夠係鬼佬拍啦,係未打入世界市場,
根本定位唔同

大部分西片打鬥都係靠鏡頭同剪接，一段兩分鐘睇到頭都暈，即使係吹到飛天既CA2段街鬥都唔多掂

打入咗，好多國家有買入power rangers但戰隊無

因為佢真係比兒童睇,
你一樣可以話power ranger皮套感太重

已經比幾十年前果唔知做乜野打鬥叫做似返打鬥架啦

咁佢係咪好似avengers全球通殺先

其實真係無得比。
美國片硬鐘意懶有劇情咁，成日唔將打鬥當一回事，識飛一兩下打下boxing就叫打咗，佢地有大場面飛車呢D重本野搭救。
相反日本因為比香港武打片影響，而且下下低成本，但人地有動作監督，打鬥未必真係飛天遁地都有一定水準。
順提一下好早期日本武俠片打鬥都好垃圾

你唔知淨係 一個tommy全世界有幾多fans?

10年前鬼佬啲打鬥係大家推黎推去你一拳我一拳
而家學晒以前啲港功夫片
銃夢ca2,3

最記得睇superman1-2. 仲有星戰。
即刻R曬頭，呢D叫打鬥咩？做緊乜？

冇budget
同埋特攝都係早上8、9點比師奶同啲細路睇，攞嚟賣玩具
呃得到班細路夠啦

有budget果D咪 the first , the next , 牙狼果D。
再唔係就 超銀河傳說，全拉打對大撒旦幫，迪士尼power rangers，拉打大戰Megamax ，Ultimatum呢堆已經是打到飛起大場面

咁就叫全球通殺啦
個題目係同avengers比,
如果唔駛同avengers比,
咁拉打一樣晨早全球通殺咗啦,全世界一樣大把拉打fans